靈實出面有三架狗車

啱啱坐緊e22a去機場見到靈實對出有三架狗車！！！